【貴絕全球】國際物業顧問報告 香港平均樓價936萬

國際物業顧問世邦魏理仕（CBRE）比較全球35個城市私人住宅市場的數據後發表報告，指香港平均樓價達120萬美元（約936萬港元），位居全球榜首。新加坡排第2、上海排第3。世邦魏理仕指出，三甲城市都有實施樓市調控政策。

9球依個平均數，應該真係好多幾千萬價黎拉高

北上廣深得廣州冇份

一取消香港關係法
樓價就High high啦

用平均樓價比其實冇意思
香港六七百萬買層樓先得300尺左右
其他地方講緊成千呎

平均
中位數都算啦

但唔知點解悉尼、墨爾本無 佢都被大陸人炒到爆

啱呀 比呎價會嚇親國際，600萬買300呎納米盤

支那臭港

澳洲呢半年樓價跌左好多，唔講都知原因啦

但仲有好多香港人買得起

早2年仲7百幾萬

用成世人命黎抵押梗係買得起啦

得賤種中國人先覺得呢d係最重要訓身去買

成世人既價值就剩返堆瓦頭
難怪越黎越衰

咪就係
咁撚細又咁撚貴

三甲城市都有實施樓市調控政策
調控咗啲乜?

為香港爭光爭做世界第一

指香港平均樓價達120萬美元（約936萬港元），位居全球榜首。新加坡排第2、 呢個論壇支持追捧的天堂新加坡人地話排第二點樣解釋。

廣州澳門人都唔鍾意炒樓既

而家出左好多政策ban

亞洲人最叻，炒

同你諗法一樣但見到委內瑞拉搞成咁都只係跌8成到

就唔太樂觀

新加坡唔係有組屋咩？

首先你要計委內瑞拉貨幣相對貶值左幾多...